點解仲要等星期六日出嚟？今晚就出啦屌！

喂大佬呀仲Plan星期六日先出
今晚即時就出啦屌
點解咁多post講5嘅6嘅，仲拖時間？

推

今晚！